多 謝 助 養 群 組 既 付 出

我已經上過庭 老實講真係唔想坐
所以好多時夜晚快閃都唔會去
幾十歲人點都有少少錢
試過買飯券去前線派
但佢地好多都怕羞怕鬼唔會收
無左星火決定搵助養TG群幫手
希望可以幫到咁多位
同過個admin溝通完發現好多人都不停重複申請又無禮貌
所以多謝佢地既付出

祝大家武運亨通

辛苦哂手足

推

多謝你

多謝你 祝身體健康

身體健康

Push

絲打衰咩，嚴唔嚴重。

祝你身體健康，平安無事

多謝你地付出

重複申請又無禮貌係講緊手足寶寶？

唔好客氣...盡做姐....

好人一生平安

辛苦嗮
感激你付出

係啦 依家申請條件好鬆

推，手足多謝你

係 admin有cap過d對話比我睇(無個人資料)
有d得張身份證同學生證就想申請$3000
有d又想申請學費$24000
好多都比個admin拒絕
雖然好似好殘忍 但佢真係好盡力去阻止

我都想幫

good man one life safe

絲打加油！多謝你！

Your pain is my pain

希望咁多位有能力的大朋友忙住搶口罩之餘都要繼續幫下小朋友
無論係飯卷 物資 定 現金 睇自己能力範圍 盡做仲係有好多小朋友好努力咁抗爭緊 所以後援都唔可以停

收到哂

嚴格嘅審批係arm
點知有係藍屍支那狗混水摸魚⋯

希望手足都要示意尊重

就係驚饅頭

比人呃過錢之後捐都要fc左對方先

有d捐左冇反應都唔知真定假

辛苦了手足

想助養可以點做 有冇tg group入

對於呢種做法好支持 唔好浪費捐款人既心意

推
辛苦助養群

我自己幫開同一個
但廢事好似宣傳咁

真

唔好俾藍屍混水摸魚 !

多謝手足

BTW 家姐呀妹果度拆掂未？